我本人 明白什麼都總有限期

其實你已經是閒人 其實我討厭被憐憫
或者一時 疲勞到傷身 弱得 像個病人
才像要找個肩膊枕一枕

忘記佢

其實佢已經係唔重要嘅人 佢心中冇晒你地位
係你咁傻仔先以為佢同你分開咗 會掛著你
你仲期望佢改？
唔係呀佢冇改 佢反而變返以前咁
我太攰先搵返你
記起你嘅種種
給過我的

原來就算 攤開傷口要你面對
未曾使你掛慮
原來就算 依依不捨你也別去
未見 有離情別緒
曾將身體髮膚 隨便北風宰割
但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚
悲哀到碎落了黃葉只得堆空殼
你都 不知不覺
當天想過死 全為今天醒覺
活著要公告世界我拋低你也開花結果
總可以努力維持自我活得多堅壯
至少 可拋開束縛
十年後 重生的我活得應該比你好
懷念恐怕不必
十年後 人生找到自己棲息的領土
然後開枝散葉 繁殖出花與蝶

放手了
原來都三個月
要搞好病 同埋思緒
對自己好啲
如果所需要不過一個抱枕
何必急於再找個擁抱替身
遇上多餘人 便更加煩人
沒有剛剛好的不怕等等
不要亂襯

雖然真係好難但各位諗起前度嘅人

不妨咁諗

在這天 重新工作自己將光陰抱緊
存在不必為誰

同埋

一個自愛也好 越對我好
越需要控制我反應 對未來沒信心
怎張開眼睛 花花世界太過美
哪有我蹤影 怕有天放心後
才給我最愛拋棄 我要謹守我座右銘

加油

除非你是我 才可與我常在 一個人 從鏡內發展恩愛

除非你是我 才可晝夜同在 戀不來 從厭倦裡面偷取恨愛

呢個先係更必要嘅
振作呀大家

咪咁負啦你 覆下你啦
你呀 咪旨意同上次交換左tg條友一齊自殺添呀！

有人理我
冇啦 就算死都自己死好唔好累人嘛

我係街見到你一定打到你飛起
隔離人地17歲絕症post個op都仲好地地
積極面對

其實佢已經係唔重要嘅人 佢心中冇晒你地位
係你咁傻仔先以為佢同你分開咗 會掛著你

我睇左呢個po幾次 諗起我同佢
其實分開左3個月 佢仲係我心入邊佔左個位置 但我知係唔應該 我用工作同讀書飲酒食煙麻醉自己 甚至個個frd都屌我on9話我垃圾話我掛黎做咩。。但我依然唔可以否定自己感覺 唉倒不如直接面對自己情感。。